有冇人屋企附近有人放煙花？

岩岩食食下飯突然出面bangbang 聲